MÁQUINA VIRTUAL
===============
***
Práctica de la asignatura "Tecnología de la programación" de 2º de ingeniería de computadores [*Facultad de informática, UCM*]

Descripción
-----------
La práctica anual consiste en el desarrollo de una máquina virtual en java, capaz de ejecutar instrucciones y almacenar datos, así como interactuar mediante una entrada y una salida.<br/>
Está planteada como un desarrollo evolutivo dividido en 5 entregas:


###Práctica 1: Intérprete de instrucciones###
>**17 de Noviembre de 2013**<br>
>Inicialización a la orientación a objetos y a Java; uso de arrays y >enumerados; 
>manipulación de cadenas con la clase String; entrada y salida por consola.

###Práctica 2: Programas en la TPMV###
>**7 de Enero de 2014**<br>
>Herencia y polimorfismo: uso e implementación

###Práctica 3: Ejecución de programas complejos###
>**2 de Marzo de 2014**<br>
>Implementación y uso de herencia, interfaces, excepciones y ficheros.

###Práctica 4: Interfaz de ventana de la TPMV###
>**21 de Abril de 2013**<br>
>Interfaces gráficas de usuario con Swing. Ventanas y componentes Swing.

###Práctica 5:###


Autores
-------
>**Grupo 14**
>Daniel Pinto Rivero
>Javier Bermúdez Blanco